<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Ẩm thực &#8211; Phạm Tuấn Khanh</title>
	<atom:link href="https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01/category/am-thuc/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Sun, 31 Jul 2022 08:49:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.1</generator>
	<item>
		<title>Top trang web ẩm thực Việt dành cho tín đồ thích đặt đồ ăn online</title>
		<link>https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01/2022/07/31/top-trang-web-am-thuc-viet-danh-cho-tin-do-thich-dat-do-an-online/</link>
					<comments>https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01/2022/07/31/top-trang-web-am-thuc-viet-danh-cho-tin-do-thich-dat-do-an-online/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 08:48:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Ẩm thực]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01/?p=177</guid>

					<description><![CDATA[Mục lục: Now.vn Lozi.vn Foody.vn Thánh Riviu Pasgo.vn Dười đây là những trang website ẩm thực Việt Nam nổi tiếng cho những tín đồ nào thích đặt đồ ăn online ở khách mọi miền tổ quốc nhé. Bạn tham khảo chi tiết ngay dưới bài viết này nhé. 1. Now.vn Địa chỉ trang web: https://www.now.vn/ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h4>Mục lục:</h4>



<ol><li><a href="#1">Now.vn</a></li><li><a href="#2">Lozi.vn</a></li><li><a href="#3">Foody.vn</a></li><li><a href="#4">Thánh Riviu</a></li><li><a href="#5">Pasgo.vn</a></li></ol>



<p>Dười đây là những trang website ẩm thực Việt Nam nổi tiếng cho những tín đồ nào thích đặt đồ ăn online ở khách mọi miền tổ quốc nhé. Bạn tham khảo chi tiết ngay dưới bài viết này nhé.</p>



<div id="1" class="wp-container-1 wp-block-group">
<h4>1. Now.vn</h4>



<ul><li>Địa chỉ trang web: <a href="https://www.now.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://www.now.vn/</a></li></ul>



<p>Now.vn là một website ẩm thực cực kỳ nổi tiếng đối với dịch vụ đặt đồ ăn online. Sẽ chẳng lạ nếu ta bắt gặp mọi người sử dụng Now để đặt đồ ăn online. Now.vn thu hút và chiếm được tình cảm của người dùng nằm ở những lí do sau đây.</p>



<p>Bằng những thuật toán thông minh. Now.vn giúp người dùng có thể tìm được cho mình những địa điểm ăn uống một cách chóng. Không những vậy, những địa điểm ăn uống đó còn có giá cả hợp lý, công khai.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://diachiamthuc.vn/wp-content/uploads/2021/05/now.vn_-1024x633.jpg" alt=""/><figcaption>now.vn</figcaption></figure>



<p>Ngoài ra, hiện nay Now.vn đã có ứng dụng miễn phí trên điện thoại. Thông qua vài thao tác cài đặt đơn giản. Người dùng đã có thể sử sụng Now.vn một cách thuận tiện nhất. Từ khâu tìm kiếm, chọn món và đặt đồ ăn online, mọi thứ đều được diễn ra một cách nhanh chóng. Đó chính là ưu thế thời gian mà Now.vn mang lại.</p>



<p>Khác với một số website khác, Now.vn đầu tư mạnh vào dịch vụ giao hàng nhanh. Không những vậy đặt đồ trên Now.vn rất hay có khuyến mãi khủng. Những tín đồ hay đặt đồ ăn trên Now.vn ắt hẳn đã không còn xa lạ với những voucher giảm giá của Now.vn. Hay những món ngon sale ầm với mức giá vô cùng cạnh tranh.</p>



<p>Now.vn sẽ là một website vô cùng lý tưởng đối với những ai bận rộn mà không có thời gian ra ngoài ăn uống. Now giúp người dùng tiết kiệm thời gian đi lại mà vẫn có đồ ăn ngon để thưởng thức. Thật tuyệt đúng không nào!</p>
</div>



<div id="2" class="wp-container-2 wp-block-group">
<h4>2. Lozi.vn</h4>



<ul><li>Địa chỉ trang web: <a href="https://www.lozi.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://www.lozi.vn/</a></li></ul>



<p>Nếu bạn đang tìm một nơi để đăng bán đồ ăn, hay để đặt đồ ăn thì đừng nên bỏ lỡ Lozi.vn nhé!. Ra mắt vào đầu năm 2014. Lozi.vn đã nhanh chóng tạo nên tiếng vang lớn bởi những tính năng của mình. Cho đến thời điểm hiện tại, Lozi.vn được xem là một cộng đồng mua bán rất được ưa chuộng. Không những giúp người dùng có thể tìm kiếm đồ ăn một cách nhanh chóng. Lozi.vn còn có dịch vụ giao hàng đến tận ngõ. Ngoài ra, Lozi.vn hiện nay cũng đã có phiên bản ứng dụng trên điện thoại. Người dùng có thể dễ dàng tìm kiếm Lozi.vn trên Appstore hay CH Play. Thao tác cài đặt cực kỳ đơn giản và quan trọng là không mất phí sử dụng. Đây chính là lí do mà Lozi.vn được đông đảo mọi người yêu mến.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://diachiamthuc.vn/wp-content/uploads/2021/05/lozi.vn_-1024x603.jpg" alt=""/><figcaption>lozi.vn</figcaption></figure>



<p>Ai bảo ngồi nhà là chết đói, đã có Lozi.vn, ngồi không đồ ăn cũng tới!</p>
</div>



<div id="3" class="wp-container-3 wp-block-group">
<h4>3. Foody.vn</h4>



<ul><li>Địa chỉ trang web: <a href="https://www.foody.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://www.foody.vn/</a></li></ul>



<p>Có lẽ cái tên Foody.vn đã không còn xa lạ đối với những ai đam mê và quan tâm tới ẩm thực. Foody.vn là một trang web chuyên về review các địa điểm ăn uống trực tuyến tại Việt Nam. Với nhiều chức năng tiện lợi, Foody.vn mang lại cho người dùng những trải nghiệm thú vị. Thông qua Foody.vn, bạn sẽ nhận được những thông tin về các món ăn ngon, địa điểm ăn uống đi kèm với địa chỉ, giá cả và cách thức đặt món siêu chi tiết.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://diachiamthuc.vn/wp-content/uploads/2021/05/Foody.vn_-1024x626.jpg" alt=""/><figcaption>foody.vn</figcaption></figure>



<p>Không thể phủ nhận rằng Foody.vn là một trang web uy tín và tiện dụng. Foody.vn không ngừng nỗ lực làm hài lòng người dùng. Bằng cách luôn cập nhật kịp thời và đầy đủ các thông tin về các địa chỉ quán ăn ở khắp mọi nơi. Chính vì thế mà Foody.vn được người dùng đặt cho cái tên “bách khoa toàn thư” dành cho những tín đồ ẩm thực.</p>



<p>Nhằm để người dùng dễ dàng tiếp cận và sử dụng Foody.vn hơn, hiện nay Foody.vn đã có thêm ứng dụng qua điện thoại. Vì vậy mà bạn có thể truy cập Foody.vn bằng cả máy tính, máy tính bảng hay điện thoại tùy thích. Ngoài ra, Foody.vn còn có một ưu điểm nữa không thể không nói đến. Đó chính là để truy cập Foody.vn bạn có thể đăng ký một tài khoản để đăng nhập hoàn toàn miễn phí.</p>
</div>



<div id="4" class="wp-container-4 wp-block-group">
<h4>4. Thánh Riviu</h4>



<ul><li>Địa chỉ trang web: <a href="https://www.riviu.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://www.riviu.vn/</a></li></ul>



<p>Cũng như Foody.vn, riviu.vn cũng là một trang web được rất nhiều tín đồ ẩm thực ưa thích. Không ngạc nhiên khi riviu.vn là một trong những trang web review ẩm thực nổi tiếng nhất tại Việt Nam. Với ưu điểm sở hữu một số lượng thông tin khổng lồ, bạn sẽ dễ dàng tìm kiếm cho mình một địa điểm ăn uống. Bất kể món gì, quán gì hay ở đâu, đến với riviu.vn đều có hết.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://diachiamthuc.vn/wp-content/uploads/2021/05/thanh-riviu-1024x535.jpg" alt=""/><figcaption>Thánh riviu</figcaption></figure>



<p>riviu.vn tạo ấn tượng với người dùng với khả năng tìm kiếm vô cùng nhanh chóng và dễ dàng. Đó chính là bởi giao diện của riviu.vn được thiết kế rất thân thiện và dễ sử dụng. Thanh công cụ tìm kiếm được bố trí ngay trên đầu trang giúp bạn có thể tìm kiếm một cách nhanh nhất. Ngoài ra, một điểm cộng được đánh giá rất cao là đối với mỗi địa điểm ăn uống tại đâu đều được đính kèm bản đồ.</p>



<p>Một điểm đặc biệt không thể không nhắc đến đó là riviu.vn rất giỏi chiều lòng người dùng. Nhằm giúp người dùng có thể dễ dàng trao đổi và chia sẻ về các địa điểm, món ăn ngon với nhau. riviu.vn đã tạo nên những diễn đàn để người dùng dễ dàng thảo luận và trao đổi. Thật là thú vị đúng không nào!.</p>
</div>



<div id="5" class="wp-container-5 wp-block-group">
<h4>5. Pasgo.vn</h4>



<ul><li>Địa chỉ trang web: <a href="https://www.pasgo.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://www.pasgo.vn/</a></li></ul>



<p>Đây cũng là một địa chỉ trang web mà bạn nên lưu lại cho mình đó. Với tính năng chuyên về đặt chỗ tại các quán ăn, nhà hàng, Pasgo.vn giúp người dùng tiết kiệm được rất nhiều thời gian. Đồng thời, nhằm giúp cho người dùng có được những địa điểm ăn uống hợp ý nhất. Pasgo.vn đã được thiết lập tính năng gợi ý địa điểm ăn uống đính kèm với hệ thống các nhà hàng cực kỳ hữu ích. Nếu bạn lo lắng liệu những địa chỉ mà Pasgo.vn gợi ý có thật sự chất lượng hay không? Thì hãy an tâm vì dưới mỗi địa chỉ sẽ có những bình luận, đánh giá về chất lượng để bạn tham khảo.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://diachiamthuc.vn/wp-content/uploads/2021/05/pasgo.vn_-1024x586.jpg" alt=""/><figcaption>pasgo.vn</figcaption></figure>



<p>Ngoài tính năng đặt bàn, Pasgo.vn còn cung cấp cho người dùng những địa chỉ ăn uống với nhiều khuyến mãi hết sức hấp dẫn. Đây là một trong những lí do khiến Pasgo rất được ưa thích đó. Hiện nay, Pasgo.vn thực hiện hỗ trợ cho thực khách tại 4 tỉnh thành. Đó là Hà Nội, Thành phố Hồ Chí Minh, Đà Nẵng và Khánh Hòa. Nếu bạn có cơ hội ghé qua những tỉnh thành này thì Pasgo.vn sẽ là sự lựa chọn lý tưởng dành cho bạn đó.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tuankhanh7692.github.io/Teky-Wordpress-s01/2022/07/31/top-trang-web-am-thuc-viet-danh-cho-tin-do-thich-dat-do-an-online/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
